湖北斷網，微信群禁止討論疫情，武漢屠城正式啟動

湖北部分地區已有公告斷網
而家各大微信群主收到通知政府重力維穩，紛紛禁止微信群內轉發任何疫情有關嘅嘢

唔怪得呢幾日國內完全冇消息

相信好快政府就會話武漢已受控，冇爆發，大家都病好，感謝党

仲有表示武漢人口其實一直好少

香港又會唔會照板煮碗？韭菜到死果一刻仍然乖乖等收割，香港人又點呢？

香港獨立
唯一出路

變朝鮮🇰🇵啦喎

push

push2

好耐好耐之前有個地方叫武漢

同831太子一樣

武-漢

冇漢

武昌起義成為神話故事

習指揮：搞唔掂！同我一把火燒哂佢！

有分別 支那人係死不足惜自己攞黎

起來不要做奴隸的人民！
武漢人不要做政府的走狗，要改變一定要推翻呢個垃圾政府！
根本係制度嘅問題！
團結一心起來反抗吧，總比被屠城好，請發動武昌起義，100多年前你們的祖先是多麼的勇敢！

肯定屠城，各類骯髒野

根本最少幾十萬人受感染，唔想一次過公佈,
每日千幾千幾咁上。

問題係屠城個方式係點？
學生化3咁炸係最好 乾手淨腳
用實彈太麻煩

支那人要死多多都支持

咩叫中國台灣還是有好心人的？

火燒殺菌安全d

武漢人仲唔反抗等幾時

阿孫 以前有個地方叫武漢

丟中子彈？

中國台灣明明係班大陸喱乜都要扯上政治先
又唔見佢地叫中国北京？